【I/A】Exos Heroes 海豹曬命區

鑑於海豹係主POST會比人BLOCK,
請所有海豹係到曬命舒發感情

#曬命前前請三思而後行，
此post尤如藍絲/狗/狗仔list咁比人公開狙擊,
有機會會變成自爆Blocklist post

我應該已經比人block晒先曬為敬

700石不能再多

仆街, 原來要有隻角先可以融合FC

...cls我想中烏爾skin

其實有蕾拉skin 係咪可以取代男主skin
d 人吹到蕾拉仲勁過男主咁